有無人越諗越覺得學生有少少似暴徒

都真係有好多學生用暴力既相
衝呀，丟野呀咁

not funny at all. fuck off. blocked.

呢啲叫暴徒
街場踢波都暴力過佢地啦

好多？試下數50個出黎？
10萬個坐喺度你唔講

有呀
有5個呀嘛
盧蛇一早講過啦